涂謹申：不排除星期六主持建制派會議

我就係主席
誰大誰惡誰正確

[立法會雙胞胎事件] 係要攞法庭禁制令, 而唔係JR, 千祈唔好搞錯